Räppinä kirriku moisan sel 3 Aprillil 1866 olli koggo kunna kohhos koon.
Tolama moisa wallitsus kaibas ning saatis säält moistetu prottokoli No 48 mis kirriko wallast Saksa Petre naine Wijo ja Parma Jani naine LineTolama moisa mötsast löhmus puid ommawa korno Wijo 15 Line 10 tükki et Tolama koggokunna kohhos 20 kop tükki päält trahwi om möistno ja tasmine ammo ümber ja ärrä ei olle masseto on kirriku moisa walla kohto mann ette wöeto ja käsk anto süüdlaissile 10 Aprilli kuu päiwäl ärrä tassoda. 
walla wannemb Josep Häidesk
Päkohto Kottli Punnisson
Kusatw Otsman
Saksa Petre naine om ärrä maksno 3 R. höb.
